賭王個仔話咩MIT數學天才

之前MIT爆過穫，話買資歷，咁佢個天才係咪買返嚟架？

等陣我去天才舖買個11專業大先

係定唔係佢都係有錢過你㗎啦
理嚟做咩

你岸撚鳩，我11專業大都買得起，會窮撚得過佢，佢幫我含柒都嫌佢阻訂啦

咁又係，如果無一定食力，人哋都唔受佢買啦

you cannot buy everyone, even though you can buy some of them.

屌你老母，派乜撚嘢膠呀！？